\chapter*{\centering РЕФЕРАТ}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{РЕФЕРАТ}    % Добавляем его в оглавление

Выпускная квалификационная работа бакалавра 44 с., \formbytotal{totalcount@figure}{рис.}{}{}{}, \formbytotal{citenum}{источников}{}{}{}.

РАЗРАБОТКА СЕРВЕРНОЙ ЧАСТИ, GRAPHQL, СОВМЕСТНЫЕ ТРЕНИРОВКИ, API, АРХИТЕКТУРА ПРИЛОЖЕНИЯ, РАЗРАБОТКА АРХИТЕКТУРЫ.

Цель работы - разработка архитектуры и серверной части для организации совместных тренировок велосипедистов.

Объект исследования: тематика разработки и реализации архитектуры серверной части систем.

Методы исследования: методы генерации идей, метод активации творческого мышления, сравнение, анализ.

Результаты работы: разработана архитектура серверной части приложения для организации совместных 
тренировок велосипедистов, а также реализована и протестирована серверная часть данного приложения.

Выпускная квалификационная работа выполнена в текстовом редакторе Microsoft Word.
